覺唔覺得唔識揸棍波既男人都係廢物？

點可能唔識揸？
Ps過左二十歲連牌都冇仲垃圾

利申 得自動波牌 遲下去學埋棍波